男：我想食西瓜

女：屋企有沒腸

你着左我對西瓜呀

死港女，食海南雞飯？

橫批係咩

佢著左我對西瓜

lungo個哥哥好得意 點算